叫人走果解散軍自己去機場同義士講啦，現場冇人上連登

記得大聲d講呀

推